［求推爆］強烈要求警員執勤時Show number

唔好以為耐左冇人提就唔理 推爆佢

只有犯法既警員先驚show number 同獨立調查，唔show 姐係你地做緊既野唔見得光！

推爆佢

咩料

自問係白警既唔該出示番個number, 否則一律當黑警

有咩問題

推爆佢呀

欣賞你但係唔欣賞你嘅做法
連聯署都唔係影響力甚微

我以為係一年前既po,
諗極都諗唔明點解仲有人講白警
到而家都同流合污有幾白
有冇班狗D肺咁白

要長期置頂

傻撚嚟
拎枝槍做低幾件先出嚟認白警啦

唔show number 根本兜唔撚到，唔好比佢合理化盲目左

但...但係要長期置頂我置頂啲聯署唔好？
再或者置頂啲有用訊息唔好？
一係你開下啲類似我講嘅post好冇?

條氣唔撚順呀 推

推post可以令到佢地show?

721 831

叫班泛民代議士做野啦
體制內關鍵缺席
體制外法律行動又唔做

大狀黨正一死仆街黎
無心搞政治唔該退落黎
唔好係度尸位素餐
拿香港前途靠飛

我目的只係唔想大家盲目左冇number 既事！
明明就兜唔撚到！

殺幾件都只係贖罪,又點樣白呢?仲要過大於功
3萬件都換唔到其中一個被消失的手足

樓主訓左612訓到依家？

咁你有咩提議

一直都醒緊

推

咁你想所謂嘅白警篤幾隻狗仔出嚟被訓斥？
點解咁耐仲咁天真

我建議用念力